身邊總有一個垃圾飲緊酒嗰陣話要戒酒 食緊煙嗰陣話要戒煙

正垃圾

麻甩佬
鬚根騷
杯杯清
Yeah

人生五十年
與天長地久相較
如夢又似幻
怎能沒酒精

飲勝

你囉

一期榮華一杯酒，四十九年一席夢；
生不知死亦不知，歲月只是如夢中

我成日打緊丁果陣都話要戒丁

尋晚kelly鬧得我好啱

減肥

我有個fd話要介煙，但係一質佢食佢又食 真係好撚垃圾